屌你老母

-.-

可唔可以斯文啲

畫樓西畔桂堂東

ok

學霸